這是正式錄用的警察嗎？

p左唯唯？

明明牙Wave就好型

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

認真架 P咩唯唯

我冇野講

推俾更多人睇 要好似7警事件咁多關注先有用
幫手足出返啖氣
[圖文] 7.7 克警資料整合

P乜撚野呀